法新社俾黑警打單嘢，我想講

呢度有冇人同Sony Chan熟，可以嘅就同佢講呢單嘢啦，仲快仲有效啊！！！

Twitter 啦

我冇野講係喎

sony chan 個page